一個人去食飯

有好多次打電話book位
我：
餐廳：

餐廳：你幾多位？
我：一位
餐廳：請留個電話
我：xxxxxxxx
餐廳：你幾多位？
我：一個

問多次
好似專登為難我咁
我都知香港做餐廳唔容易
我一個人去坐二人嘅位好似真係唔係幾好咁

但其實有冇諗過呢個社會越來越多人單身
好有必要整一個人嘅位呢

自己一個早餐lunch好似冇咁awkward

去啲好少少嘅餐廳
就會成日發覺冇咩係一個人食飯